金鐘海富同灣仔警總大量防暴

影唔切，得呢張，小心

咩事 因為立會？

正常，今日林奠入政總

光天化日之下仲夠膽出嚟

驚被人圍